HKBN 家居電話8月到期

之前$38之後要$62一個月(用緊HKBN 100M)有無sales 幫手. Thanks